華懋加人工、雙糧、花紅

聽講今年好勁有得加5%,仲有雙糧另有3個月花紅。堅？

關我撚事

轉工啦, 請緊人

巴倫紐會唔會加價

發展物業同打泰拳有得比？🤔

5%周街都有

第13個月（雙）糧本來就屬於你
只係第1-12月冇出13出返

3個月花紅叫中規中矩

3個月花紅叫中規中矩,做開中資劵商？

華懋大把錢，係不嬲孤寒

有冇料講下

小甜甜一家俾人趕走未

大頭蔡呀嗎